約咗個白滑小姐姐今晚放題甜品睇戲酒吧直落..

你地就繼續性幻想kpop idiots吧..

小你

兩樣可以一齊做

唔好同我講會做埋愛

係
淨係去到落酒吧呢個位

How much..?

唔好同我講你會妒忌..

She's not what you think..

photo?

She's a girl, not a photo

I mean your budget..😅

I've presumed that she's the one paying..

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

佢身材係幾魔鬼

小姐就小姐，姐姐就姐姐，小你老母姐姐，番大灣區慢慢講啦

Ching alpha af..

番支那啦！小你老母姐姐！

亂咁講人地媽媽唔怪得你唔肯認祖國歸宗..

ptgf 包夜幾錢 ？

you gotta let bitches serve you and not the other way round..

我喺中國香港土生土長唔使特登返..

我唔係想推post先quote你

乜撚野係小姐姐

即係容易令哥兒們心動嘅年輕女生

依家你一條回覆係7毛定8毛